11.03 20:30 大量非黑色衫居民於popcorn 聚集

將軍澳街坊 小心啲

大家小心

小心啊

推

幫

小心

唔好著黑色衫

#寶琳 #狗屋
2030 1衝1鐵騎往坑口
2033 狗屋後門3防暴 平台高位最少2隻

街坊小心

仆街 咁快有狗車